(為侵侵打氣!) 我侵必勝!

一齊集氣!
未到1月20號之前都唔好放棄任何希望!

推

支持

內戰吧，用子彈保護自由

禾侵！！！無我極境！！！

侵大和魂與我們同在

1月20頂住唔好自殺

精彩留言回顧

到時佢哋一定會話Biden 只係影子總統

Trump先係幕後揸fit人

真係已經有精神病症狀

堅持到底！

泛民主派受啦，跣撚咗佢咁多鑊⋯⋯走啦樓主，連登仔支持拜登架

侵侵仲有招可出。加油💪🏻

支持內戰!

岩呀 你快d去買大灣區樓再宣誓入黨啦喂 中國number 1

「希望」 即係hope 上面都可以有放負狗
除左二毛藍屍之外 我諗唔到有其他理由
祝班仆街永世做大灣人

內戰未

做林肯未

我侵必勝